let hogwartsQA = [
  {
    question: "In welchem Haus ist Pansy Parkinson?",
    answers: {
      a: "Gryffindor",
      b: "Ravenclaw",
      c: "Slytherin",
      d: "Hufflepuff",
    },
    correctAnswer: "Slytherin",
  },
  {
    question: "Wie heißt Hagrids Dogge?",
    answers: { a: "Fang", b: "Bing", c: "Fluffy", d: "Snoopy" },
    correctAnswer: "Fang",
  },
  {
    question: "Wann hat Harry Geburtstag?",
    answers: {
      a: "15. August",
      b: "30. Januar",
      c: "31. Juli",
      d: "25. Juni",
    },
    correctAnswer: "31. Juli",
  },
  {
    question: "Wie lautet Harrys zweiter Vorname?",
    answers: { a: "James", b: "Sirius", c: "Albus", d: "Godric" },
    correctAnswer: "James",
  },
  {
    question: "Wer hat Harry seinen Feuerblitz geschickt?",
    answers: {
      a: "Albus Dumbledor",
      b: "Sirius Black",
      c: "Minerva McGonagall",
      d: "Remus Lupin",
    },
    correctAnswer: "Sirius Black",
  },
  {
    question: "Welches Haustier besitzt Harry?",
    answers: { a: "Eule", b: "Katze", c: "Frosch", d: "Ratte" },
    correctAnswer: "Eule",
  },
  {
    question: "Wie heißt Harrys Tante?",
    answers: { a: "Petunia", b: "Beatrice", c: "Minerva", d: "Lavender" },
    correctAnswer: "Petunia",
  },
  {
    question:
      "Welches Gemälde bewacht den Eingang zum Gemeinschaftsraum von Gryffindor?",
    answers: {
      a: "Der starke Jäger",
      b: "Die dicke Dame",
      c: "Das schlaue Mädchen",
      d: "Der gefährliche Geist",
    },
    correctAnswer: "Die dicke Dame",
  },
  {
    question: "Wo hält der Hogwarts Express im Bahnhof King's Cross?",
    answers: {
      a: "Gleis 4 und ¾",
      b: "Gleis 8 und ¾",
      c: "Gleis 9 und ¾",
      d: "Gleis 7 und ¾",
    },
    correctAnswer: "Gleis 9 und ¾",
  },
  {
    question: "Was für eine Kreatur ist Fluffy?",
    answers: {
      a: "Ein dreiaugiger Hund",
      b: "Ein dreiköpfiger Hund",
      c: "Ein dreibewaffneter Hund",
      d: "Ein dreibeiniger Hund",
    },
    correctAnswer: "Ein dreiköpfiger Hund",
  },
  {
    question: "Welcher Zauber kann einen Gegenstand schweben lassen?",
    answers: {
      a: "Expecto Patronum",
      b: "Wingardium Leviosa",
      c: "Expelliarm",
      d: "Alohomora",
    },
    correctAnswer: "Wingardium Leviosa",
  },
  {
    question:
      "Wer sendet Harry anonym den Tarnumhang seines Vaters an Weihnachten?",
    answers: {
      a: "Minerva McGonagall",
      b: "Sirius Black",
      c: "Remus Lupin",
      d: "Albus Dumbledore",
    },
    correctAnswer: "Albus Dumbledore",
  },
  {
    question: "Wie heißt das Haus der Weasley-Familie?",
    answers: {
      a: "Die Baracke",
      b: "Die Hütte",
      c: "Die Kabine",
      d: "Der Fuchsbau",
    },
    correctAnswer: "Der Fuchsbau",
  },
  {
    question: "Welchen Sport bevorzugt Dean Thomas?",
    answers: {
      a: "Fußball",
      b: "Quidditch",
      c: "Basketball",
      d: "Schwimmen",
    },
    correctAnswer: "Fußball",
  },
  {
    question: "Was für eine magische Kreatur ist Aragog?",
    answers: {
      a: "Acromantula",
      b: "Aramula",
      c: "Romantula",
      d: "Cramuntula",
    },
    correctAnswer: "Acromantula",
  },
  {
    question: "Wo ist der Eingang zur Kammer des Schreckens versteckt?",
    answers: {
      a: "In der Jungen-Toilette",
      b: "Im unsichtbaren Raum",
      c: "In der Mädchen-Toilette",
      d: "In der großen Halle",
    },
    correctAnswer: "In der Mädchen-Toilette",
  },
  {
    question: "Wie viele Spieler sind auf einem Quidditch-Team?",
    answers: {
      a: "7",
      b: "6",
      c: "8",
      d: "9",
    },
    correctAnswer: "7",
  },
  {
    question: "Aus welchem Holz ist Harrys erster Zauberstab?",
    answers: {
      a: "Phönixfeder",
      b: "Stechpalme",
      c: "Drachenherzfaser",
      d: "Einhornhaar",
    },
    correctAnswer: "Stechpalme",
  },
  {
    question: "Wie heißt Harrys Vater?",
    answers: {
      a: "Gordon",
      b: "James",
      c: "Simon",
      d: "Freddric",
    },
    correctAnswer: "James",
  },
  {
    question: "Mit welchem Tier kann Harry sprechen?",
    answers: {
      a: "Spinne",
      b: "Drache",
      c: "Schlange",
      d: "Eule",
    },
    correctAnswer: "Schlange",
  },
];

let hogwartsQAExtra = [
  {
    question: "Wer ist der Schulleiter von Hogwarts im ersten Buch?",
    answers: {
      a: "Albus Dumbledore",
      b: "Severus Snape",
      c: "Minerva McGonagall",
      d: "Rubeus Hagrid",
    },
    correctAnswer: "Albus Dumbledore",
  },
  {
    question: "Wie heißt Hagrids Haustier-Drache?",
    answers: {
      a: "Norbert",
      b: "Fluffy",
      c: "Aragog",
      d: "Buckbeak",
    },
    correctAnswer: "Norbert",
  },
  {
    question:
      "Wie lautet der Name des Geistes, der das Mädchenbadezimmer heimsucht?",
    answers: {
      a: "Fast Kopfloser Nick",
      b: "Der Blutige Baron",
      c: "Jammernde Myrte",
      d: "Der Dicke Mönch",
    },
    correctAnswer: "Jammernde Myrte",
  },
  {
    question: "Wie heißt das Spiel, das auf fliegenden Besen gespielt wird?",
    answers: {
      a: "Gobstones",
      b: "Quidditch",
      c: "Exploding Snap",
      d: "Wizard Chess",
    },
    correctAnswer: "Quidditch",
  },
  {
    question:
      "Wie heißt der Baum, in den Harry und Ron mit dem fliegenden Auto krachen?",
    answers: {
      a: "Peitschende Weide",
      b: "Riesenmammutbaum",
      c: "Fanged Fir",
      d: "Verfluchte Rosskastanie",
    },
    correctAnswer: "Peitschende Weide",
  },
  {
    question: "Wie heißt der Trank, der den Trinker glücklich macht?",
    answers: {
      a: "Polyjuice Potion",
      b: "Veritaserum",
      c: "Felix Felicis",
      d: "Amortentia",
    },
    correctAnswer: "Felix Felicis",
  },
  {
    question: "Wie heißt der Zauber, der Türen öffnet?",
    answers: {
      a: "Wingardium Leviosa",
      b: "Alohomora",
      c: "Expelliarmus",
      d: "Accio",
    },
    correctAnswer: "Alohomora",
  },
  {
    question: "Wie heißt Rons Haustier?",
    answers: {
      a: "Crookshanks",
      b: "Fang",
      c: "Mrs. Norris",
      d: "Scabbers",
    },
    correctAnswer: "Scabbers",
  },
  {
    question: "Wie heißt das Monster, das in der Kammer des Schreckens lebt?",
    answers: {
      a: "Basilisk",
      b: "Acromantula",
      c: "Grindylow",
      d: "Manticore",
    },
    correctAnswer: "Basilisk",
  },
  {
    question: "Wer ist der Schulleiter von Hogwarts im ersten Buch?",
    answers: {
      a: "Albus Dumbledore",
      b: "Severus Snape",
      c: "Minerva McGonagall",
      d: "Rubeus Hagrid",
    },
    correctAnswer: "Albus Dumbledore",
  },
  {
    question: "Wie heißt Hagrids Haustierdrache?",
    answers: {
      a: "Norbert",
      b: "Fluffy",
      c: "Aragog",
      d: "Buckbeak",
    },
    correctAnswer: "Norbert",
  },
  {
    question: "Wer ist der Halbblutprinz?",
    answers: {
      a: "Albus Dumbledore",
      b: "Tom Riddle",
      c: "Severus Snape",
      d: "Sirius Black",
    },
    correctAnswer: "Severus Snape",
  },
  {
    question: "Wie heißt der Hogwarts Express?",
    answers: {
      a: "The Knight Bus",
      b: "The Hogwarts Express",
      c: "The Flying Ford Anglia",
      d: "Thestral",
    },
    correctAnswer: "The Hogwarts Express",
  },

  {
    question: "Welches Wesen bewacht den Eingang zur Kammer des Schreckens?",
    answers: {
      a: "Basilisk",
      b: "Acromantula",
      c: "Riese",
      d: "Drache",
    },
    correctAnswer: "Basilisk",
  },
  {
    question: "Wer ist der Zaubertrankmeister im ersten Buch?",
    answers: {
      a: "Albus Dumbledore",
      b: "Severus Snape",
      c: "Minerva McGonagall",
      d: "Rubeus Hagrid",
    },
    correctAnswer: "Severus Snape",
  },
  {
    question: "Wie heißt Hermine's Katze?",
    answers: {
      a: "Krätze",
      b: "Fang",
      c: "Mrs. Norris",
      d: "Krummbein",
    },
    correctAnswer: "Krätze",
  },
  {
    question: "Wie heißt die Eule von Harry Potter?",
    answers: {
      a: "Hedwig",
      b: "Errol",
      c: "Pigwidgeon",
      d: "Fawkes",
    },
    correctAnswer: "Hedwig",
  },
  {
    question: "Wer tötet Dumbledore im sechsten Buch?",
    answers: {
      a: "Bellatrix Lestrange",
      b: "Severus Snape",
      c: "Draco Malfoy",
      d: "Voldemort",
    },
    correctAnswer: "Severus Snape",
  },
  {
    question:
      "Wer ist der Autor von 'Phantastische Tierwesen und wo sie zu finden sind'?",
    answers: {
      a: "Newt Scamander",
      b: "Hermione Granger",
      c: "Albus Dumbledore",
      d: "Rubeus Hagrid",
    },
    correctAnswer: "Newt Scamander",
  },
  {
    question:
      "Wie heißt der böse Zauberer, der vor Harry Potter die Zauberwelt terrorisierte?",
    answers: {
      a: "Gellert Grindelwald",
      b: "Voldemort",
      c: "Bellatrix Lestrange",
      d: "Lucius Malfoy",
    },
    correctAnswer: "Gellert Grindelwald",
  },
  {
    question: "Wie heißt die Zaubererschule in den Vereinigten Staaten?",
    answers: {
      a: "Hogwarts",
      b: "Ilvermorny",
      c: "Beauxbatons",
      d: "Durmstrang",
    },
    correctAnswer: "Ilvermorny",
  },
  {
    question:
      "Wie heißt der mächtige Obscurial, der in 'Phantastische Tierwesen und wo sie zu finden sind' Chaos anrichtet?",
    answers: {
      a: "Credence Barebone",
      b: "Grindelwald",
      c: "Newt Scamander",
      d: "Queenie Goldstein",
    },
    correctAnswer: "Credence Barebone",
  },
  {
    question: "Wie heißt die Zaubererzeitung in der Harry-Potter-Serie?",
    answers: {
      a: "Der Tagesprophet",
      b: "Der Klitterer",
      c: "Die Daily Mail",
      d: "Die New York Times",
    },
    correctAnswer: "Der Tagesprophet",
  },
  {
    question: "What is the name of the house elf who serves the Black family?",
    answers: {
      a: "Dobby",
      b: "Kreacher",
      c: "Winky",
      d: "Hokey",
    },
    correctAnswer: "Kreacher",
  },
  {
    question:
      "What is the name of the wizarding bank where Harry and his friends retrieve a horcrux?",
    answers: {
      a: "Gringotts",
      b: "Vault-Tec",
      c: "Wells Fargo",
      d: "Chase Bank",
    },
    correctAnswer: "Gringotts",
  },
];
